美國要收中國同香港皮 將港元視為人民幣 會唔會直接啲？

利申唔識
但想睇人跳樓

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

可以點樣視為

點知美國鍾意啦

貨幣匯率係講供求關係
無得你話佢等於第二個貨幣就得

你真係唔識架喎

咁點解一個中國嘅香港特別行政區可以有自己貨幣？
啫係香港唔屬於中國？定係特別行政區只係用嚟做白手套？

我咪利申咗唔識囉

咪即係脫勾 唔比人用港元買美元
香港即刻仆直 港元變廢紙

港幣有價值嘅原因只係得一個 就係香港政府肯用1兌7.8幫你接港紙

只要香港政府肯用美元接就得

最work係直接void左中國持有既美債
當然冇得一黎就void, 但至少因為疫情官司可以strip左中國既司法豁免權，索償金額總數要大過等於持有美債，咁就大條道理freeze左美債先，唔賠就void，理論上行得通

下次做下研究先開post得唔得

政府聲稱有足夠外匯買起所有港幣7次
所以理論上唔會發生港幣變廢紙 除非佢所謂既外匯儲備全部係人民幣

人民幣都有自己外匯市場，點解唔可以買起港紙
韓國won,新加坡幣,新台幣,泰銖又唔得?

我到底要回覆呢個問題幾多次
聯繫匯率係港方政策，唔係美國。
任何一個國家都改變唔到。

禁止港元換美元就攪掂

全部都係咪唔得囉 你侵一部分我覺得無問題

美國玩到最盡係可以制裁香港金融機構無法兌換美元。不過去到呢步之前會見到美國人走晒先。